18-28 tg玩樂吹水扮工谷

大加號 新開左個谷 暫時15男15女 如果大家覺得番工番學成日侷限左個社交圈子既話歡迎入谷吹水

風格都係搞笑9up為主 雖然的未算上知天文 下知地理 不過要deep talk學術性都一定幫到你

貴精不貴多所以希望大家都幫手填番份form支持下

Ps 之前個post po錯link太多人㩒錯所以開個新既

Submitted

Add

估唔到會咁多巴絲支持 因為處理人數眾多
希望大家耐心等候下🙇🏻‍♂️

香港加油

Happy friday

Push

黎谷聚啦

Pushhhhh

Happy fridayyyyyyy

Pushhhhhhh

有無人

未食早餐呀！

幾時先星期五

人呢